老母

我老母成日都要係人面前放大我既缺點，跟住就話人地邊個邊個幾叻，心諗，人地仔女既缺點又會話你知咩，又要面又要講呢d，有冇老母可以解釋下

好過係咁讚你啦

你會覺得係咁讚你更無面